一個大膽既建議

唔係想自行閹割，讓步，而係想將火力係最脆弱一點。
暫時放低五大訴求，以警察暴動，濫權濫暴
以721，811名義，吹大雞，再次召喚全港所有市民出黎
曬一次馬俾林鄭睇，民意未消，無人割蓆，問題未解決！
屌你老母今日真係嬲撚到仆街